李力持個笑話好撚好笑呀屌你老母！

屌佢老母！

作埋哂啲七言抽水詩好撚威？

啲留言

咩年代, 仲睇李力持

D留言都係成班智障